最後逃生門！！！

一開市好清倉啦 爆起上黎唔係講笑！！

Agger

！！

救巿

準備爆升一千點

走又死 唔走又死

爆起上黎? 即係睇升???

爆起上黎唔係講笑 不過爆唔爆就唔知

升勢冇力

假升

可大膽入市撈底了

大佬

應該就出完貨 好似係

molamola

Yes

雲爺一開完POST就閂門

屌你老母 升百鳩幾點個倉都唔郁

有得走好走喇 今日死魚彈黎

昨天有睇恆指圖，向下穿左

痴線 升緊乜